科學證實你的外貌重要性

調返轉就真
靚仔靚女通常都好人啲 相由心生

靚仔靚女得到過既待遇同愛都算唔錯
得到充分愛既人會更容易對人寬容同愛
因為世界對佢地寬容先
但我都一樣唔排除有機心男女更加賤

但有研究話靚仔係職場上要比柒頭男上司妒忌 壓住唔俾上

咁係因為靚仔靚女幫人人地受落
相反生得樣衰，你幫啊婆執橙佢都驚你搶佢啲橙啦

靚仔通常黑人憎
成日搶我條女

咁你咪降低你自己既吸引力
同令自己更樣衰
更柒
更無女鐘意囉

唔怪之得我咁黑人憎...

鬼唔知咩

最尾果句 男同女都係啦

肥婆通常都有問題

但到最後
靚仔靚女會獲較多同情 會得到較多幫助

true story
太醜既獻殷勤得太過分，會懷疑係咪想係自己身上攞d咩

幾年前咪好興d double may假acc騙案
都係利用人地信任好樣好身材既人做始點

有啲靚女心地好差㗎喎

通常因為肥婆唔得歡心
得唔到人憐愛
結果易同人有衡突 惡性循環

如果大眾一開始歡喜肥婆 未必會變成咁

Netflix 有個節目係做社會實驗
靚仔靚女 啲人都會傾向判輕啲

職場身高重要d
係office見到d大粒野個個都好高

樣衰唔代表冇女中意

100 humans

明明同一罪名但判輕咗
所以生得唔靚仔靚女都幾慘

咁佢鐘意你D咩？

心地好，專一，對佢好

係 職場得罪靚女死得好快
有巴打驚左女同事 尤其是靚既 會保持距離

你有女先再講

咁你都好過D只有樣既仔
你唔需要因為自己無而憎人
你係憎自己咋
對自己寬容D

人地只係天生靚仔
無做壞事
你就可以毫無理由憎人？
係唔係好奇怪呀？
可能你同佢做friend 會有意想不到既收獲呢？

職場係做野既地方
你係咩場合得罪人都死得好快

所以做人要對所有人都要有禮貌

佢哋唔會同我做friend
我只係綠葉
做一個襯托

唔洗科學話我知

出嚟做嘢咁耐跟親d女上司，基本上全部都鍚我，不過中間有d位有時都有tum吓佢地嘅

做friend 除左be nice 之外
係要講求功能性

例如幫得手、玩得、funny、有見地、見多識廣，等等⋯
你企係到等人貢獻
唔止你，連靚仔個o個都係綠葉
都係襯托
都係可有可無
呢度講梗已經唔係樣既問題啦

我冇依d...
我冇玩音樂冇玩運動

咁咪去建立囉！

你唔開始
你永遠都會係而家既你
連自己都討厭既自己
無人天生就識
所以人人都係要通過學習同付出去獲得智識

只要你開始做
永遠都唔會遲
只係時間啱啱好

我要跳出comfort zone

成日搶你”啲”女都還好
成日搶你“條”女既話....

同意你第一點

D

同寄生上流一樣
有錢人先會善良

係咁唔公平 自殺second chance

發財先立品
你係街見到有啲人hi到少少就想殺人全家
又食煙飲酒講粗口 一睇就知 求世冇發達

無品，財爺都走

連登仔計下自己有幾多分

加油

諗起小草

咩呀
懶就懶啦
賴呢樣嗰樣
loser

呀呀呀呀

兒登又一句垃圾話推翻大學學術研究

屌洗撚科學咩
你碌鳩都證明到啦
你會唔會對住暗瘡肥婆扯旗吖？

對唔住囉 你條女成日癡埋黎

所以話柒頭毒撚真係失敗者

點解你會認為自殺係second chance？

你D立論咁奇怪既？
咁呢個世界對你都好唔公平
識埋D奇怪知識
完全無機會受正確教育

睇吓啲藍絲個樣就知啦

講經咩屌

D矮仔行出黎個個dup低頭望住佢
咩氣場都冇啦

你碌鳩可以知道人地既心臟疾病風險？
Wow！
大開眼界

失敗係邊？

咪臭係以為自己靚聲大夾惡騎牛搵馬

以前返parttime啲經理兩個都接近1米9

果D係整容化妝雞 唔計

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

啱阿，你有幾可見IT狗有靚仔，個個都Mark Zuckerberg咁款

出現了 樣衰76幅射樣高佬死柒頭

不是又靚又善良，而是因為靚才善良啊。

生得靚好似熨斗，可以熨平好多問題

你有冇諗過就算無靚仔條女都唔會鍾意你

此post已完
靚仔靚女容易比人受落 好嘅咪做好事回報人 衰嘅咪陰鳩人囉 都係睇本身份人點架姐
關相由心生咩事

我專一，對人好，有愛心

想知自己樣幾分可以上pretty scale個網測試下
我自己覺得啲評語幾準

女版：

唔洗科學話我知

出嚟做嘢咁耐跟親d男上司，基本上全部都鍚我，不過中間有d位有時都有tum吓佢地嘅

好好睇

我想講，雖然樣都係最重要
我經驗的話身高係女仔眼中佔的重要性開始提高
繼錢/樣，以外，爭緊頭三

你諗下，靚仔米六
普通樣米七
小小柒米八
女人有時就係想大份少少有安全感

一個鐘意睇AV既死毒撚 係到講經驗 人唔笑毒撚都柒 死毒撚就唔好扮大袋知道D女諗咩啦

你可唔可以解釋一下
咩叫賊眉賊眼？

你做咩係度人身攻擊呀！
睇AV有咩問題？
唔影響到人咪得lo

你同佢有仇呀？

竟然無人自己報分
入面已經勁科學

Psycho 研究係學術界個朶一早臭曬，好多研究都replicate唔到

睇AV冇問題 但最後面果句女人有時就係想大份少少有安全感 由一個死毒撚因為自己樣衰得身高都要扮到知D女人鐘意D咩黎打飛機安慰自己 咪要串下佢

見過有毒撚180 不了

Lm

your face your fate
your face from your dna

點樣判斷自己個樣屬唔屬於靚仔？

生由相生

心由相生

因為每個人既感受同表達能力都唔一樣
係獨一無二

你要窗口一至向外
去中國或者北韓做既機會大D
因為咩都係憤怒、唔公平

講野能力差咩都死啦

阿媽都可以係
溫柔既女人
克苦既女人
有能力既女人
感性既女人
甜美既女人
你可唔可以再深入少少？
你阿媽係邊個類別既女人？

但都唔好人身攻擊
你為鬧人而鬧
下次唔好啦

You face can changes overtime

痴線佬 有病

無得罪你係到咬人
如果我有女朋友你係咪死全家？

答就死老豆 唔答就死老母

純粹想講 有身高都著數既
好過樣衰又矮
邊有咁多米六城城

所以心理學先會比學術界叫偽科學。因為正如你所講，每個人既感受同表達都唔同，做唔到科學地客觀測量

呢個真
讀中學都見識唔少樣貌比較差嘅男/女
唔知係咪由細到大都俾人歧視或者欺凌
大部分性格都係有問題+難相處

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

科學就係科學
人唔係物件
唔會得幾個可能性
用排除法解決
達到一致答案

你咁講
會唔會只不過人腦太複雜
唔可以單單係幾條甚至係幾廿條問題內
搵出預設答案
即刻話
一係個professor 唔夠料，諗唔通
一係問題設計得唔好
一係個pool唔夠大
一係個pool設定得唔好

以上都係科學客觀測量
但唔可以話佢唔科學、無用囉！
你知唔零售市場心理學幾搵錢、幾準確

例子唔該

因果調轉

有位靚女朋友又真係幾做得嘢嘅
第一份工見工議價+10%人工
人地又真係俾

事實就係有大量心理學學術論文結論replicate唔到。你去google下psychology replication crisis, 就知成個psychology界都比學術界質疑緊，而目前仲未有解決方案。

一個稱得上係科學既理論，係要replicate到，因為replicate唔到代表冇普遍性，冇普遍性就叫唔上科學。

除咗有病 月巴本身係原罪 重想囉sO？～

呢個又偏頗咗
我身邊大部分豐滿d嘅女仔
都係開心果嚟
唔好睇少佢地呀
有時候同佢地傾計可能仲開心過同女朋友傾
因為佢地真係曉listen而唔係hear

似做左兵多啲

有冇女朋友同你個樣係咪衰係冇抵觸的

你咁講醫學權威期刊都大把啦
Replicate唔到要撤回
已經唔講大陸啦
有咩咁出奇

心理學重要包括民族風情
環境因素
你唔會搵到一個30歲白紙一樣既人
比你做sampling lo
你個普遍性係咩普遍性先？

而且好簡單講
食肉係唔係咁差
食素係唔係真係咁完美
夠簡單啦掛
生物學咋woo
都無人答到
係唔係好唔科學呀？

點解要扮大袋好似好勁咁知道D女諗咩? 咁鐘意用自己既想法代入去覺得自己岩哂咪毒撚想法囉

又唔洗追住人咬呀嘛
我覺得佢講d嘢又唔係無道理喎巴

好彩d女同事同d上司都對我幾好
但it狗就冇咩人彩 都幾慘下

牛丸？

真 我識兩個比較肥既女仔朋友都勁好人
一個開心果 一個好中意幫人
或者可能我識既係例外

罵人西女人果d算唔算？

或者我收返psychology唔科學呢個位。我想講既係psychology d research既credibility好低，好多都唔可信。尤其以你篇文所屬既social psychology為重災區，d大journal既replication rate得30%
()

一個有效性仲差過擲公字既field出黎既finding好難有說服力，除非你個finding係被replicate過。

嘩！
你係耶蘇？
你憑咩判人肥係原罪呀？
你邊位？

靚仔靚女都大把仆街

如果照你咁講
心理精神病學科就唔會出現係
正統醫學派系入面啦！
重係熱門科

應該好似牙醫咁發展先係ga？
點解最精密嚴謹着重科學精神既醫學會吸納呢一個學系既？
都唔可信？

medicine既psycho好多都只會提correlation，唔會好似你篇文或者一d social psychology既studies咁claim一個經驗證既theory.

下話

你話好多都只會提correlation

咁你可唔可以解釋下
美國精神醫學學會出版既
《精神疾病診斷與統計手冊》DSM5
點解咁多不同國家既醫生認受？
重要係基本知識既？

諗起個畫面心都酸

有咩衝突?

DSM5講疾病同症狀既關係，兩者correlation夠強已經足夠。

另外medicine精神科多數去返bio層面，biological psychology既replication成功既rate高過其他psychology 既field好多。

仲有一樣好唔同既係，medicine既精神科去到用藥會做多好多replication test, 篩走好多唔得既野。但一般psychology field好多studies連replication test都冇做, 而有做個多failure rate係慘不忍睹。

真係一個有雞先定有蛋先既問題

成件事合理好多

唔係 身高只係基本入場卷 過左係線178/188 都無分別

好記得個啊婆喝住我，話自己執
所以我好少幫人，做唔符合人地嘅期待嘅事只會淪為自我滿足，覺得自己幫人做好事，其實只係自私，人地根本唔想你幫

咩叫診斷呀？
診斷呢個字係求其加入去個書面度？
真係單單correlation ??
完全一D都無claim經驗證既theory ??

你真係好似D鬼佬話戴口罩無用咁
完全無証據証明可以防禦疫症
完全無視戴左口罩
增加底禦飛沫個幾十個percentage 既數字
唔係100%就可以否定無用？

如果真係無用
就唔會有水魚掉錢入去做
研究唔洗錢？D人唔洗食飯？
真係讀書讀到short short 地

氣場最重要
矮都可以好霸氣

李嘉欣 陳法拉
馬蹄露

咁梗係唔係全部啦，好多都係correlation。

同埋你用口罩個例子係唔相關，口罩係傳染病既功效係好多年實證支持。

另外medicine精神科多數去返bio層面，biological psychology既replication成功既rate高過其他psychology 既field好多。同你篇文social psychology既field差好遠。

仲有一樣好唔同既係，medicine既精神科去到用藥會做多好多replication test, 篩走好多唔得既野。但一般psychology field好多studies連replication test都冇做, 而有做個dfailure rate係慘不忍睹。

好多藥廠自己投資開發藥之前會用自己lab 在replication test。

你不停拉精神科黎defend psychology係冇用，精神科一去到治療用藥就多好多replication test 監察，psychology field係好少做replication, 做左既fail率又高。

巴打 我安慰你 唔好難過

你地ge討論好高質
令小弟個腦lum野 請受小弟一拜

地ge討論好高質
令小弟個腦lum野 請受小弟一拜

大吧MK妹好正啦 唔通佢地心地好咩

見過唔少靚仔靚女嘅先係最醜惡 佢地先係最撚陰濕

小草 牛丸夠正啦 咪又係仆街

幾多明星好眉好貌一樣奶共

你識唔識咩叫創傷後壓力症候群症？
呢個病需要進行針對性創傷既行為認知治療
Trauma focused cognitive behavioural therapy
重症既話建議要心理諮商同藥物治療協助
而個人或者係群體方式進行既心理治療方式亦被認為有效方法
因為就算用一缐藥物治療，半數患者雖然係服藥後病情有一定程度既改變
但藥物治療既效果不及心理治療
而且醫學界目前還不確定合併藥物與心理治療是否會對患者產生更好既治療效果
藥物治癒有時還會使病情加重

可以replicate 結果既藥物治療
比唔上replicate 唔到既行為認知治療
醫學界都覺得藥物治療failure rate係慘不忍睹
而你竟然推祟呢樣野
你真係專家

你既數據可能係lab 或者藥物反應可以replicate
Report 上好成功
但如果你真係想真係幫到人、醫到人
唔好意思
你個failure rate 都係慘不忍睹

點解唔可以自給自足
令自己容易相處、be nice
包容自己既外貌
唔歧視靚人
唔欺凌靚人

呢個世界有樣野叫特色
係娛樂界既黑馬
因為靚係比唔上有特色
有特色係更具體既野

你呢個case咪引證返replication既重要性囉。

你個case心理治療咪就係replicate到對病人有效先講到比藥物治療有用。咁咪更加引證到replication先證明到有唔有效。

但大部份既psycho 研究都唔會好似你上面既case咁有咁人去反覆驗證去replicate，所以咪唔可信囉。如果大部份psycho既研究都好似創傷症既心理治療咁有replication咪可1信囉，但現實係冇。

即係話，你隨手抽篇psycho文出黎，好似你樓頂個篇，冇做過replication而做左又過唔到replication既機會係好高，所以咪唔可信囉。

你D資料好似有D偏離
係公元前5世紀已經有精神病學
治病方式係物理上，例如：火燒、用棍、用燒紅既鐵棒燒病人前額、甚至在病人頭部開窿

世界上第一座精神病院，建於8世紀初
中世紀的醫生不同於以前
並沒有將精神病視為邪靈附體
反而透過臨床心理學的經驗為病人治療
而佢地既經驗使精神治療得到長足發展
開發出心理治療及道德治療

直至近代，1950年先合成了Chloropromazie (Wintemin)
精神藥物既出現
改善精神病學既治療同護理方式同分類
整個治療包括：心理治療、藥物治療、產業治療、職業治療、康樂治療、環境治療等

Excuse me ！
精神科多數去返bio層面？
我想問下你個多數係邊方面既多數？
我搵唔到

口罩個個例子
我係話梗你呀
事實證明心理學硏究有好多年既實証支持
全世界得你唔信
咁你咪唔好信囉

笑撚死，口罩個位我梗係知我話緊我，你講黎做乜7。

講公元8世紀更加係笑撚死，我梗係指現代醫藥既精神科啦，唔通同你講巫師咩。

跌落地下拿渣沙。連credibility同replication既關係連否定。

你個正係唔係只講梗外貌先
而信任唔係直接代表佢地係心地好ga woo

如果係你豬頭丙
見人係女
就色心起
係女都信既
咁你係抵死咋woo

陰濕D咩？
咁醜悪
係度揚哂出黎
等佢地無得作悪

奶共係恨錢多
佢地咁窮
係慘D ga la
但個D膠樣整出黎ga woo

喂回應下啦

精神科咁多臨床數據，你樓頂篇social psychology文咁都想拉埋一齊講，照下鏡先啦

我靚仔同柒頭都做過
只可以話後生靚仔嘅時候待遇真係好好多
包括職場入面/見陌生人/異性對我嘅態度
基本上出街同人接觸會令你好鍾意出街

唔洗科學證實啦。

上面邊有講心理治療既replication rate？
佢係講梗藥物治療雖然起初有50%既效用
但繼續就會由50%度開始不斷下降
所以就算咁科學數據既藥物治療既replication rate 係臨床心理學上都係低
只可以follow 但都唔可以完全相信

而且講梗對於人既心理
心理治療係優秀過藥物治療
而心理治療既過程係唔會個個都一模一樣
但佢地有共通點
而每個人既偏差從而令每個結果都不一致
達不到典型相同
但唔代表唔可信
因為佢地有共通點

所以在於心理學立場講
佢哋係唔著重藥物治療個隻典型相同
雖然replication rate 係低
但仍然都會採納接受
唔會完全拒絕
係因為佢地追求既係病人真實改善
而唔係追求每個人做完個心理治療出到黎個個都變Lego 人囉

你根本連心理report 都唔識睇
你連可信同有用、人同物質都混淆左
係心理學上可信同有用係完全兩樣野
你可以相信個樣野
但你相信既個樣野係可以對你既病人無咩用又或者係完全無用
都可以成立
因為最基本既因素係人唔同物質無得replicate 到一模一樣
就算同卵雙胞胎都有唔同
所以你好著重既replication rate
但業界唔係咁睇囉！
因為佢地係要有用
你唔信但佢係可以有用

。

笑撚死，而家就係講緊你講既"有用"係咪"可信"。

"你唔信但佢係可以有用" -＞你知唔知自己講緊咩? 唔可信又點知係咪真係有用

如果原來你連replicate都唔得，點知道效果係源於治療方法

你所講果類靚仔靚女,我好明白
就係因為果類靚仔靚女,細個俾班天生生得好既仆街串過
所以之後發憤改變自己,不論整容又好,長大變左樣又好
但佢地內心依然係極度自卑

你知唔知道
我係用緊歷史話你知
心理學發展中
一直以黎都唔係完全依靠現代藥物
藥物只係協助
難聽D講，係可有可無ga 咋
而且現代精神科既藥物既credibility 同於病人身上既replication rate 都係低
所以直到而家2020年都需要不斷繼續做你一個人
好唔認同同相信既心理學研究
試圖希望可以尋找方法去提升個比率
不斷從失敗中學習
呢一個就係科學精神啦
睇你都係唔明ga la

覆左你啦
心急狂
食下宵夜都唔得

你知唔知咩叫科學精神? 連replication都可以話唔重要係科學精神???

冇replication點知個效果真係源於治療方法呀?答左未呀?

你知就好啦！

上面只不過講人既外貌數據
已經不分種族、年齡、衣著、顏色同個人主觀睇法等等
幾多差異性
你就無端端講replication rate
我都未話你玩野
係度搞笑

你好似係講梗
Mix都有靚同唔靚咁

你做咩咁大犠牲呀？
有靚仔唔做
做柒頭
回頭是岸啊兄弟

你聽日都係做返個靚仔算吧啦

點會唔關replication事??

佢係由佢既研究數據推出5點結論出黎，replication就係驗證佢d數據係咪可靠，個結論由呢d數據推出黎係咪valid。

而你篇文所屬field出名replication rate低，所以未做replication之前可信性好低呀，明唔明呀?

呢個世界唔係得你一個係世上生存
你唔信啫
重有大把人信
你睇我呃左幾多like

信既人就會覺得有用而身體力行去實踐
然後就會做行為認知治療
啫係咩呢？
咪沖涼洗臉，化妝set頭，剪頭髮，修下眉同鼻毛，整齊衣著，待人有禮，笑多D，等等⋯⋯
令自己外貌達致中上水

而唔信既人見到信既人做出黎既好結果
會誘使佢雖然唔相信但會試做
從而做左上面個D行為認知治療
咁咪唔信但佢係可以有用囉

答左你啦！
科學巨人

呢個問題答案好極端
你都可以話知道自己樣貌無咁好
所以會nice啲成日幫人令自己多啲朋友

搵唔到，指點下

呢個年代仲有壓住呢樣野架咩 有料咪轉工

係，雖然咁講好衰
但遇過好多好唔靚既女仔都好陰濕古怪
表面想扮好人，實際上嫉妒小氣奸詐
同窮人好多鐘意hi口hi面講人是非一樣
呢種性格比率都幾高

利伸 講緊唔係中中挺挺，
係好唔靚、個樣怪怪地果種女仔

可唔可信唔係講緊personal去唔去信喎，係講緊credibility喎。

一直係質疑緊冇replication下個效果係咪源於所謂心理學個堆野。一個人做左一堆野X, 然後一個結果Y出現，如果冇其他人replicate, 點知X係Y既原因?

拉

我真係多謝你推post

人地係睇同共性呀
啫係研究當中既大多數呀

你咁勁
你話我知
你會點驗證佢D數據係咪可靠、係咪可以valid ？
可以有professor 刻意推低呢個field 既replication rate
所以你係唔係應該質疑一下
呢份報告係唔係都係咁低先？
比你做或者可以升高ga
咁你會用咩方法做
邊個方面發生問題？
咩角度先可以令個硏究既replication 達致100%

你自己都無睇法
只係知道呢field 個rate 低
就不斷話人地無用、唔可信
你都似係無讀過大學
寫paper 一定要寫limitation

你可以一開始分開做ga ma
無人叫你攬炒
一齊做ga ma
你咁咪玩死自己

你咪先做一樣
有結果之後再下一様囉
做硏究無得急ga woo

你知唔知咩係replication? 點驗證?咪照佢個research method照做一次睇下d數據係咪相近囉

同埋你個邏輯好奇怪，叫我提出更好做法同你篇野有冇可信有咩關係??

你篇文個field既studies d replication成功既rate低，除非你篇文pass到replication, 否則by induction你篇文可信性係低。

你research method 同limitation寫到幾好都冇用，過到replication先有可信性。

咁你認為做左
沖涼洗臉，化妝set 頭，剪頭髮，修下眉同鼻毛，整齊衣著，待人有禮，笑多D
係唔係能夠提升一個人既外貌觀感先？

分開做一齊做有咩分別? 重點係冇其他人replicate係identify唔到x係咪因為y

你問我做乜? 你既標題係科學證實

你係邊度搵返個堆參加硏究既人？
佢哋可以唔join
咁你點replicate 個basic pool？

心理學唔講究replication 既可信性

同意 要睇埋行為舉止
有啲個樣靚 但真人西口西面樣 即刻扣哂分

點會無分別？
你真係差不多先生
你同步用藥加行為治療係會睇唔到邊個治療係有效果ga woo

似乎你好似真係唔識replication, replication既對象唔一定係同一堆人，只要性質上類近就得。

唔講究replication咪比咁多人質疑唔可信囉。科學既重要一環就係replication

你搞錯左。我既意思係就算你將兩個治療既stage完全割開，只要冇第二個人replicate, 你都係唔會可信地identify返到佢地係咪cause。

題目都唔識睇!!
外貌重要性先係呢個post 既重點
科學證實只係陪襯
唔怪之得你玩咁耐啦

而且你連答基本答案都有困難
你搞搞佢好woo
你有閱讀障礙

陪襯

其實我上面個d字全部都係陪襯，得粗口係重點。

心理學係decision making driven
一個人唔同
所以野都會唔同
所以你個replication 係心理學上咪唔成立囉
業界亦都尤佢低
因為係for your information
唔包生仔

你不如另外開一個post 講replication 啦
呢度係講D replication 唔到既野ga
例好靚仔同好樣衰咁
個個都獨一無二咁靚仔
亦都獨一無二咁樣衰
點replicate 呀大佬

你點知唔得
你做過啦咩？
Replication 點解唔可以by portion？
同埋係唔係需要完全100%先叫可信呢？
係醫學上都無完全100%一樣既case 囉
Sorry

重點係可信性，呢類型研究既information係要replication去support，如果做唔到replication/replication失敗係唔可信。

Halo Effect

我邊度有講粗口
你發生咩事呀？

上面全部人都係講梗外貌既睇法
無人想知數據
因為個結論係可以通過其他人既親身體驗去replicate 個結論
從而相信個結果

從來冇話replication 成功= 100人試，100人都要positive。

一個研究結論可以係方法a=40%既人positive。跟住如果replication test都係40%（approximately）positive，咁就係replication成功。

而psychology呢個field多replication失敗case既意思係有d 研究claim 70%，但replicate test得30%。而呢d失敗case係你篇文既social psychology既field佔70%。

我話我d字得粗口唔係陪襯，唔係講你，似乎係你要練下閱讀理解

我從來係講篇野既研究可信度唔高，其他人點樣去再求證同我冇衝突

Exac7ly

我記得睇過一份研究話女人只係要求普通樣而佢哋口中嘅普通樣事實上已經係最靚仔嗰15%嘅男仔嚟

netflix有套新嘢叫100humans
第一集就係搵100人做研究
畀佢地扮法官判決一班犯人（假嘅）
啲犯人都係衰同一樣嘢
但係50個人睇嘅係醜樣犯人相
另外50個睇嘅係靚樣犯人相

結果靚嘅犯人全部少好多判刑
有個個case係誤殺自己嘅小朋友
醜樣嘅佢地判要坐多7年監

你都識講可信性啦
就算佢得10% replication rate
都只係証明呢份硏究有10%可信性
而唔係失敗
亦唔係唔可信囉
失敗係無結果
而唔可信係0% 囉

心理學上日常生活中已經有大量活生生既例子
而我地係想深入了解下
究竟咩理由同可能性會直接得出上面既結論
呢個係對照法
只不過加上數據會對個結論認識深層次D

實驗成功率係其他科學界別中係比較重要
因為佢地無其他方法去驗證
好似數學算式咁
只能夠搵其他人重覆做個實驗去証明
測試佢地有無做假數
從而推算出可信性同局限性

你而家想將對蘋果既評級標準放落橙度
因為好多人重視個甜度
但橙既酸性會影響佢甜度既表現
你就不斷話橙無可能係市場中出售
因為佢唔甜
無價值、垃圾
雖然2者都係生果
但係橙天生本身就帶酸會直接影響到甜度ga
係同蘋果好唔同既野黎ga

咁不如你去問下點解中大、港大、理工、公開大學、城大、浸大、嶺南丶樹仁
做咩成日開埋咁多呃錢既心理學既學科啦
政府重要認受學位
重課金贊助持續進修基金課程
都咁唔可信
心理學家重要讀到碩士學位先有D用
幾咁浪費青春

你應該去投訴佢地
要佢地殺科
好似港大既天文，物理學科咁
拯救學生
唔好再浪費更多人既青春同金錢
做埋哂D咁無意義既野

係你講到一舊舊咋

我以為你同我講野
點知唔係
你係度自言自語
呢個已經唔係閱讀理解問題啦
係溝通問題、社交問題啦

一份報紙既內容得10%正確都唔叫唔可信。你知唔知你自己講緊咩?

用橙同蘋果個例子更加係比喻不倫。蘋果同橙梗係唔同，但而家唔係要要求橙既甜度同蘋果一樣，而係兩者既測量方法要有可信性。

另外，你對replication個concept係錯撚曬，兩類物唔同唔代表唔代表兩者唔可以做replication, 牛同魚同唔同呀?但人地都可以做replication喎。

再另外同你講，你唔係好清楚psychology呢個field, 人地psychology從來冇否認過人唔可以做replication，如果係做唔到replication，點解有d psychologist走去做replication呀? 個最大問題係而家成個學界個replication做得好差，所以比人質疑唔可信。

你概念又搞唔清，邏輯又錯，整篇文出黎話科學證實，講唔掂又話只係陪襯，咁撚厚面皮係度死撐。

你咪撚弱智啦，我咪講"我上面d字”，點會係講你呀，一年級都intepret錯啦，廢物係度死撐

等緊睇戴耀廷gif

你咪撚弱智啦，我咪講"我上面d字”，點會係講你呀，一年級都唔會理解錯啦，廢物係度死撐。

如果間唔中有陌生人
街邊咁多人唔揀
偏偏就行過黎問你路
咁算唔算因為人地望你個樣覺得可靠 / 負責任 / 醒目

好多係大學存在既學科都比人質疑有問題要改良架啦。

你用d科有人資助黎defend個科冇問題真係笑撚死人。